深圳除左食仲有咩好玩

東門 唔洗講
仲有咩地方好去

其實有啲藝術展覽做得幾好，例如喺僑城東站個OCT藝術中心，真心唔錯，可以去行下，多年青人，唔會太多未開發既大陸人

仲有佢地啲密室逃脫，都做得幾有心機

果次我玩左入面推介既第四個探靈密室，好恐怖，但係好好玩，有對講機佢可以俾啲提示你破解